呢家已經唔係醫護罷工問題 係全民罷唔罷工問題

你估一車車大陸人，數以十萬，幾十萬既大陸人黎到，
醫管局連埋普通床位都係得28,000張

當呢2萬8千床位fill up 晒，你估班大陸人可以去邊？
酒店、airbnb 、訓街、政府機構、IFC、商場訓

你估你地真係唔會受影響？
你地真係想淨係醫護罷工就解決到？

呢家係要全民罷工！一齊同醫護罷工！！！！！！

大埔巴士站

大撚獲嫁係香港人

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線